有個朋友係男神 你問我答

米八 混血樣 大隻 多女

粗唔粗？
長唔長？
硬唔硬？
射得多唔多？

著唔著madness

同埋
混血樣
咁係咪真係混血

佢個樣唔mk 但換女快過換底褲

好似成日派報紙 好快射

你點知

聽fd講